「咋咋聲」有湯有包有扒有餐茶有甜品=$88

仲諗住入黎屌$88得依2件野

未食完，陣間上圖

味道點？好食？

唔錯呀，屌打大集團茶記快餐店

88$我覺得都算係咁

甜品叫［雪崩蛋糕］

賣相好正喎

邊度？想try

翠華

藍店wo
不了不了